垃圾youtuber西多士被圍屌 快d幫手踩多2腳收佢皮

同sunny狗咬狗 最近d片都dislike多過like 新片照樣比人屌
身為連登手足緊係要踩多2腳 入去留言屌柒佢 比dislike佢

唔洗驚比點擊率佢賺 入去留低dislike同留言串佢玻璃心 可以加快佢收皮速度

凌晨3點幾都仲有成堆人屌佢
sunny哥哥d fans多撚到

一齊踩多2腳

往死裏推

邊撚個係sunny?

btw終於見到依條支那狗收皮

唔洗理佢乜水 最緊要dislike留言踩多2腳

樓主點解要咁做?

因為我係sunny哥哥既fans

08

睇唔順眼好耐 幫推幫dislike

我以前睇你介紹雞脾 介紹野食我都中意睇你 所以訂閱左你

西多士呢條離地撚之前係片到話唔讚成最低工資

抵佢做死一世肥仔 一日5毫

Sunny都仲識 但西多士係邊位

Mk sunny條喜茶海底撈片咁都叫串佢？
條閪多士係咪被害妄想症

大陸仔玻璃心 衝出黎柒

上緊深圳

果然中國人同香港人
大家不用分得咁仔細

點解你會覺得比dislike會影響到佢？
youtube個機制係feedback愈多, 曝光率亦都會愈高。
就係你依啲白痴仔係咁比dislike, 先間接推高咗人地。

比comment都係一樣
你以為可以加速人地收皮
點知自己都有份助長緊

唔係sunny fan
但覺得西多si抵比人屌

西多士拍片擺明有收錢， 明明啲嘢好難食仲要喺度吹奏，仲要扮曬冇收錢!

條友正人渣

又係果隻教人食生蟲虹鱒嘅閪多屎

無錯，然後條條片都係抬中國踩香港

西多好野，支持西多

D 懶音真係聽死人 （廣）州 成日讀成講州

但係sunny一樣咁黑人憎wo

敵人既敵人係朋友

平時你可以憎sunny

但佢同支那西就點都唔撐西

有個屎字既都唔方好得去邊

D片都誇張 但起碼無盲目吹捧大陸野先啦

唔閒點解唔認收錢

我想果個sunny收皮多d

邊條片

今次真係支持sunny 西多士收皮啦

條友一樣鳩下鳩下
之前陳怡話去完catgirl介紹個間餐廳食唔舒服
明明唔關佢事，無啦啦又拍條片屌人
博咩

再之前拍片公審隻小學雞
好心幾廿歲人就咪同小學生計較
仲要講到自己好正義咁

棒打落水狗

邊撚個閪多屎

西多士刪咗窮L 9up段片，邊度有得睇返

Agger

今次睇完條片覺得Sunny好似都唔係好差

利申：唔係fans 平時見到佢啲片都唔想㩒入去

成日去支那拍片果個
睇到標題都唔想入去

之前好笑，依家唔睇，完全冇新意

西多士一開live 就露晒底，講野日疾疾成個毒男咁

雖然平時有睇西多
但今次真係幫唔落

可唔可以解釋下 入去 按個dislike 就收到人皮 係咩原理？
人地d view 數就爆升啦

憎sunny多啲

憎SUNNY 多D
話自己咩潮流教父????

pewdiepie已死

狗咬狗

你真係好煩膠
就算你自己唔睇，block鳩咗佢
人地仲有大把人睇佢啲片呀
你唔叫多啲人留意佢呢件事條柒頭咪覺得自己冇錯以後咪態度照舊囉
成撚日講佢view數爆上
你唔講佢啲柒嘢佢就真係唔會收到皮

香港youtuber完全係華人劣根性既縮影
埋堆 互相抹黑 自我膨脹以為自己好紅 為錢不擇手段

事撚旦啦
睇兩條垃圾狗咬狗骨仲好睇

on9鬥on9

Dislike 到死咗啦
所以得返6千9百萬人subscribe

咁唔鐘意香港就躝返大灣區啦

收大陸仔皮
仲要懶係本土

提醒吓你班兒登仔 個個戅尻尻入咗人地youtube drama 圈套 幫手宣傳都唔撚知
連續幾個post 係到吹奏個drama
唔講我以為係media 公司開工做野咋
睇返d post 我都覺得好小學雞 話追擊人 自己係sunny fans
做乜撚野
跟著煽動人去屌支那
人地講到明 你唔鍾意可以唔睇 你按個dislike 就怕咗你？
醒吓啦小朋友 學人話追擊

跪低咗

其實佢而家除左盲目追supreme之外都冇乜野呀

死垃圾

有冇西多士條原片睇下？
佢private左話人串佢條片

因為我真係好憎supreme
仲有佢啲片好港豬，同大j有咩分別
香港出唔到啾啾鞋同佑來了呢類youtuber就係咁解
利申唔係崇台，只係唔中意睇英文

撇除個人對西多士/sunny既觀感, 希望大家可以客觀咁睇, 以事論事
sunny出條深圳飲食片如實評價
引黎一班五毛係度煽火, 係sunny條片度留言話佢"講大陸衰野就等於唔尊重"
最心寒既係五毛d留言都有百幾個like
西多士就對號入座, 完美體現大陸人既玻璃心
真心想西多士呢個民建聯kol收皮

覺得冇乜問題 人地鐘意supreme買同着supreme
有乜所謂 你話佢着得柒咁又未至於要憎呀嘛 同埋咩潮流教主擺明自抽
利申不是佢fans覺得佢啲片好on9
但未至於憎佢
同埋今次佢今次俾人屈之後勇敢回應屌柒西多士大快人心
決定俾個subscribe佢

屌 講到明 片就一定繼續拍嘅
依個就係兒登仔口中嘅收皮啦？
攻擊第二個youtuber 之前原來未睇過人地講咩 搵邊個信

而家就好啦 多咗人關注
今次宣傳活動非常成功 多謝一眾兒登仔

真係聽十秒就聽唔到落去
啲懶音屌你老母多到
語氣又奇撚怪怪
係咪大陸仔嚟㗎

佢之前唔係話， 唔想因為係名人有特別服務所以唔出樣🤔!

但係點解又要嗰兩個女仔出樣!

呢啲咪虛偽囉! !x( !x(

狗咬狗最好睇

留名

佢話會支持本土小店，
雖然唔知會唔會又係打手， 🤔🤔🤔
但係都聽住先

如果真係支持， 可能連登仔會欣賞呢!

💩萊姆?
西多💩?

唔知仲有冇?🤔

梗係繼續拍... 收咗order唔撚駛交單呀？都未介紹埋鯇魚刺身...

片呢，就唔delete嘞... Private咗到有需要時先再share出嚟啦

總之唔再回應啦... 瀆者自瀆啦...

如果你見人哋有事都唔去幫人!
唔使旨意會有人幫你!

會唔會比背後紅色金主屌完鑊金，咪出嚟扮野道歉囉。咁辛苦搞起咗個洗腦channel, 條𡃁唔聽話自把自為點火頭，梗係要制止下啦。

認真
快啲踩多兩腳先
用黨既慣用技倆黎撚隻奶共狗
敵人既敵人就係朋友

佢早期推果d都ok, 而家一個垃圾新地都整一段片

人地背後有成個祖国既支持
驚鳩你咩

On9 西多士成日吹捧大陸文化 快d收皮啦共狗

Supper moment?

佢食就啱啦，
等佢成肚都係寄生蟲

祝佢接多啲廣告， 專登係食淡水魚生嗰啲廣告!

佢啲死人語氣仲好似唔順咁
佢緊係拍落去啦，收左人錢唔拍會比人拉返去14日

依家情況會唔會係咁？

(簡體字出沒注意）

啱啱西多新開果時見佢介紹香港小店有睇，之後全部都介紹贏國就unfollow佢

好撚on9，好似小學雞嗌交咁，香港youtuber啲質素真係好垃圾

冇睇開，把聲咁似呢個既

我都唔係佢fans
但佢出過一條片叫人唔值得為supreme而偷嘢留案底 覺得佢幾高質

閪多屎 一開嗰陣係咁講本地鋪仔 老字號
嗰陣幾好睇 都睇到啲自己未食過又幾好食嘅野

屌之後都唔知係咪收咗黨錢，由十條本地 一條大陸 變到 十一條都係大陸

搵鬼搵馬睇咩，仲要扮清泉，話冇收錢，會有嗰句講嗰句

聽到都覺得嘔心

支那人收錢扮可憐谷views
之後人地自保反駁就係「香港youtuber小學雞嗌交」，你真係藍屍嗰啲「搞搞震」思維嚟

我覺得佢雖然啲片唔好睇，個人都鳩鳩吓咁

但係，性格人格都唔算差，起碼似真小人先

唔似閪多屎咁，成個偽君子咁

永遠支持閪多屎收皮

話自己本身有正職，但可以做到近一日一片，而且唔係話無剪接就咁一鏡過果種，加埋d拍攝內容偏頗到咁，話背後無水喉我個人就唔信。

跟多兩條片見佢啲頭盔多撚到仆街就知佢本身都怕撚咗啲網民啦

咁認真，sunny條defence 片高質好多

閪多屎都好信

邊撚個黎 冇人識喎

話說我好耐之前有睇西多士講西環d嘢食所以subscribe咗，但佢宜加d片封面張圖條女真係好撚怪好撚樣衰，唔想見到所以unfollow 咗

佢宜家十條片都無一條係講香港，有嘅都係踩

有冇人覺得西多士講嘢好做作

Sunny真係唔識，但西多士一定多人講d

蝗仔最啱睇啦

西多士有道歉片

佢介紹d大陸野都幾伏下
是但去一間都有驚喜過佢果d

佢有話西咩咩有篇super打和文
嗰篇嘢真係典型無恥官腔
所有嘢都唔係佢錯，轉移視線模糊化自己嘅錯，扮可憐搏人唔知係佢引起件事，自己只係做和事佬
最後仲要講啲垃圾咩為香港YouTube乜乜乜，佢引戰在先講依啲垃圾嘢，正宗連登五毛/藍屍成日做嗰啲扮冷靜、扮顧全大局，人地唔冷靜，自己唔care啲「攻擊」

大家幫手舉報佢啲片

屌啲片介紹好似播新聞咁 講野冇語氣 悶到仆街

你話冇收錢介紹都唔柒信

聽佢講野好辛苦 係啦 咁樣

佢果隻剪法同配音 2個鐘搞得掂

佢都唔係道歉 佢係講"深感抱歉" (4:30)
呢D唔係人同人講嘅說話 係D大公司同人講嘅門面說話

傻閪多屎 對號入座
講到支那咁撚好 躝返上去住啦

擺明大公司啦，黨嘅專用youtuber點會得小貓三四隻

啱啱睇佢某段片
話自己鄉下潮汕
已經飛嚟睇
都唔係好頂得順佢啲口音

條友係咪新移民/單程証界別
KOL？

我唔撚理邊個sunny 同發生咩事
總之呢個荼毒香港本土青少年既仆街快撚啲收皮就岩

起碼呢條片講野有文有路先 我岩完都睇左

以前夠話要大j摺埋啦

on9 佢收撚晒錢緊係繼續拍
至於話多左人關注 咁更加要屌多啲佢 起碼好似我呢啲無睇過佢片唔知佢乜水既人都知道佢係一件垃圾先

sunny 米係on9 一隻

大陸 好興捐錢比自己鐘意既kol
而西就係親大陸既
佢有每月7蚊果個高級會員加入
5份1人比月費已經好fatfat,
利伸佢出果條對罵片 我係第一個屌柒佢
我比成班5毛屌到50幾個留言，之後我del左成段回覆。

我本身以前係有久唔久睇西 比例係睇西多過sunny

然後有個回應係好正
80年代咸書用語咁

真小人 vs 偽君子

2個都介紹支那野

快啲一齊收皮就最好

你啲垃圾片想衝出嚟搏宣傳呀？

所以香港點解俾支那思想入侵就係噉
不分是非黑白，淨係先入為主
所以你成日見啲五毛藍屍扮冷靜㗎，自己做錯講錯淨係講人地唔理性呀、對香港好失敗之類嘅嘢，為嘅就只係建立自己形象上，再攻擊人嘅態度，同事非完全無關嘅邏輯真係得支那人先會中計

老老豆豆西多士冇提人名但之後有人人身攻擊 bor

個sunny係咪Mr Love老姘頭？

我完全係度以事論事 邊撚到有宣傳

係 一個俾女飛ge 7頭
成日拍埋d垃圾片 又著哂supreme 扮潮 收口靚

總之 西同佢都係on9

支那人成日用啲說話就係屈人地歧視佢，扮弱者，睇到厭晒啦
根本佢地思維就係唔會反省，面對批評嘅文化就係包裝自己形象講到自己好冷靜理性，你睇所有支港矛盾都係噉㗎咋

super
不分是非黑白

睇返sunny條片，啲愛國人士即刻湧晒出嚟，條友話啲嘢唔好食唔好飲，啲狗走去屌鳩佢，係咪冇撚嘢，主觀感受都要俾人屌，大陸野好撚難食啊屌你老母

咪就係
成班真心正義撚真係好好笑
兩個都一9樣唔係好人
成班傻仔係度幫佢地分AB
閪多係度明顯崇陸已經閪
另外個件成日搵野博出名
無所不用其極
前幾日連登仔先係度屌

呢兩日突然變左民族英雄
成班連登仔吹奏

民建聯KOL
太抬舉佢啦⋯⋯佢只係一個民建聯用嚟打飛機嘅youtube channel
今次玻璃心真係支那人嘅日常行為

Exactly
成件事上面西多士根本係on9
根本係中国特式玻璃心

得罪講句
閪多屎連同佢拍片啲女都有陣大陸味

支持大陸西快啲收皮
咁鍾意大陸點解唔躝返上去住？

今次支持sunny

兩個都唔識
令一個YouTuber收皮嘅最好方法就係唔理佢
入去屌佢比dislike 嗰啲全部都幫人賺緊錢

唔敢出樣學咩人做youtuber

大陸西道歉片：
我會繼續拍多啲大陸片
雖然好多人用好「粗俗」既語言去鬧我拍大陸片
但係我都會堅持行依條路

屌！大陸西講野又痴脷筋又lur，好難聽！
一開始仲以為佢良心講食評，後尾發現好假。

人地自比發哥驚出名啊

你憎個牌子就唔鐘意買呢個牌子既人？你有冇再On9 d呀

唔鐘意睇英文淨係識睇d中文野咪走唔出個框繼續做井底之蛙囉

Btw中你老母臭閪咩

陳怡講事實 有咩問題
唔係sunny咁推一推，我都唔知陳怡出咗條片
都唔知係講緊cat girl
多此一舉

越推越紅

睇曬成單野 個閪多屎真係on9

以我記得既印象 sunny應該係個仆街閪黎
條友好鍾意鬧交黎出名 之後針住d無聊野黎講
佢好撚想出名

近排仲拍埋D咩高鐵/大橋片,仲成堆廣告片黎

根本就係中共打手

你地覺得西多收左中共錢
咁我都覺得sunny收左super me錢囉
連登仔非黑即白，屌sunny=撐西多

大家真係會理香港youtuber

好呀，咁我俾個機會你言明證身
以事論事，今舖你撐唔撐西多？

覆埋你英文嗰度，我曾經都試過睇好多英文嘢，但最後都發覺睇中文有共嗚好多，始終同一文化圈，唔會好似鬼佬咁講個gag都唔明

咪講左兩個都覺得小學雞唔橕，只不過一向都覺得sunny on9過西多姐

Supreme會比錢sunny賣廣告？唔好撚搞笑啦 佢遠遠未夠班

我冇話你屌sunny=撐西多 純粹係話你講野on9姐

咁你呢點有你既道理既 我都明有時佢地自己用開既「潮語」或gag我地會唔明 呢d咪有point咪理性討論囉

唔講政治立場住，因為兩位政治立場無法證實
Sunny: 港豬，買潮牌，啲片嘩眾取寵，講笑多，講嘢內容簡單又以為自己好笑去迎合港豬
西多：雖然介紹中國，但起碼講嘢有資訊性，睇完真係知道左多啲嘢，講嘢有啲文路

老實講個sunny都垃垃圾圾咁
出埋啲鳩片 十足十笑波子咁

你on9?
sunny頂盡都係低質
嗰個西多,日日踩香港吹捧大陸
你知唔知幾多香港人受佢地影響?
咁都唔應該收佢皮?

垃圾多士

两個都冇睇，香港youtuber嘅美食channel只有睇有碗話碗

已Dislike

無留意香港啲youtuber
但大陸打手西多士收皮 就抵支持sunny
仲踩香港踩得咁撚開心呀嗱 摺埋就啱 唔好荼毒人

2個啲片都有睇過，先講sunny,
YouTuber 定位就係網絡娛樂，而家全世都講快，個個拍2-4分鐘片，佢keep住拍10分鐘片長其實幾勁，娛樂黎講節奏內容都唔差，內容你話嘩眾取寵我覺得冇問題，要有內容就睇ted算啦
講潮牌，佢有講啲衫設計理念，唔算盲追，不過名牌係連登都係死罪，佢講uniqole 就唔會有事喇，

至於西多士，由第一日到而家都係初學者技術，講野節奏似朗誦，真係唔吸引，內容黎講我唔返大陸，所以唔知有無掩住良心寫食評，

呢個世界百貨應百客，鍾意邊個都好，但今次西多士自己心虛踩人場就抵比人屌啦

人哋話private但唔刪片 條片畀自己警剔

sunny 講得佢好啱佢份人真係推班fans做 擋箭牌

好波

條女好撚柒
見到縮圖都唔想禁入去睇

認同係西多士心虛
不過我睇youtube想學嘢為主，sunny就不了，好似前幾日sunny有條片講狐仙都市傳説，真係好on9，第一呢個都市傳說我小學就喺圖書館睇過啦，仲要同佢講嘅內容一模一樣，拎住網上啲文講，loop舊嘢就學人出片，根本俾班港豬睇，有研究下都市傳說唔會未聽過。

第二，一路講一路喺度扮神秘扮恐怖真係好噁心，氣氛又做唔到powpow咁，敘事能力又冇老高咁好 學咩人講都市傳說
再者，佢一直喺度盲目追潮牌仲拍片以為自己好型真係好on9

通常依d 係連登愈反愈紅 由佢狗咬狗未算

其實佢介紹得大陸野，理得佢真心定假意有投共成份 ，響今時今日比人狗咁撚 係預咗的...而家土共得罪既，係兩代，甚至三代既香港人...

頭先專登睇左sunny條澄清片，每個指控逐一擊破，講野又有邏輯，成件事清楚晒。個西dorsi一邊扮聖人話無所謂，又一邊又慫恿班人屌鳩sunny

話事話事，呢單野真係好似兩公婆屌Alfred單野咁，又係被迫害妄想症拍片屌人，之後對方又有好條理咁逐一擊破佢既指控，最後都係柒住收皮

成日扮晒野

去過西多士介紹既餐廳

真心中伏

不嬲睇西支

有冇西多士backup

我岩岩睇睇西多士既新片
香港邊有人叫m 記做金拱門
唔係紅底邊個信

條大陸撚竟然囉KFC嘢入老麥食... 即係同喺吉野家啲大陸哩係度淥杯麵一撚樣...

佢本人係個矮仔

👍🏻

每段片都有十幾萬人睇

依家突然諗番起個乜7 sunny
係咪show單話自己無收廣告費 咩catgirl
成段片單單打打個個?
我好耐之前睇過真係覺得依對情侶好嘔心
如果係既話 根本兩邊都係屎

Sunny 港豬都講得出 佢返大陸嗰條片係咁暗抽香港人俾人溝淡晒 仲話溫水煮蛙 港豬嘅係觀眾而唔係佢

講唔正關病咩事

聽都未聽過

睇完真係知道左多啲嘢，講嘢有啲文路
你講得出呢一句，唔話你係打手都覺你係盲撐
先唔評論佢嘅「資訊性」，你竟然話佢講嘢有文路？！你唔好侮辱中文啦好無呀
小朋友，你唔意Sunny要踩要睇唔起我無嘢好評價，但你為踩Sunny而抬高西多就唔多理解
你咁做同西多為讚中国而踩香港嘅劣質行為有乜分別？

老實講
樓主開post第一次先知呢條友

屌 你地班youtuber私怨自己搞撚掂去啦

做YOKUer算尻數啦

咩撚野金拱門呀屌你老母大陸西,話自己香港土生土長肥仔,香港人講M記呀屌你老母,講到自己唔care比人攻擊,但內容小家到仆街

我都未聽過
不過香港youtuber真係零舍麻煩
人又唔係多 是非就一蘿蘿 周不時又邊個唔妥邊個
依單野完美演繹咩叫狗咬狗骨

兩個都有睇 但唔係佢地粉絲
但呢單野好明顯係個西多士on9
佢呢啲就懶係和平好人咁既語氣 背後就係撩事鬥非嘅心態
叫人唔好怪對方啊
對方都唔唔想架 但我比sunny恰到好慘啊
令自己望落好好人 佢啲fans就做衰人
好閪假

呢個好好多啦～睇落係真係識食
西生真係係大陸嘅都讚
普通一碗白飯都可以話佢有苗香
真係笑撚咗

有碗都算係高質

有碗除左太正經之外都算係清泉

推撚爆 on9 閪多對號入座

使徒都唔錯

做個盡責香港人 所有片dislike晒 最憎人吹奏大陸產物

why not both

認同

你岩 我諗得唔夠全面

佢啲片整得太核突 唔想睇

但佢介紹d餐廳有d伏味濃郁喎

男人老狗鬧人串人都咁扭扭擰擰
係咪男人黎架
最衰仲要係對號入座先柒
利申 兩個都無追

緊係閪多士先要收皮啦
奶共
起馬sunny唔係奶共，講明無咩事唔會拍大陸野食先

西多士要啲支那軟文化入侵香港，你想邊個收皮？

一個最多係拍小學雞片呃like

另一個就拍片洗腦抬中國踩香港，教你北上大灣區港珠澳，一下唔滿意就對號入座吹雞五毛踩人場。

間唔中都有睇sunny啲片,但嗰個閪多屎啲片真係不堪入目

呢度好多五毛轉移視線
將一個大陸kol 無的放矢講成另一樣野咁

講講下就變咗sunny d 片咪又係低質，兩舊屎

但根本係兩回事

事實的確係兩舊屎
話sunny係垃圾同我想賴共閪收皮有咩衝突?

係隔離痴線西個post睇完 再睇埋呢邊 其實sunny啲片係on9 但起碼唔係條條廣告 唔係hea出 仲有d係有意義既 有時候睇佢條片十幾分鐘係幾放鬆既 好過睇d youtuber 明明賣緊廣告但扮自購

唔睇呢個po都唔知邊個西多士
禁左入去佢乜鳩澄清個條片 短短幾十秒都可以咁多懶音 即刻熄左
屌 好撚心廣東話都未撚識講就唔好做香港youtuber 返大陸算啦
西多士背後條水喉都冇撚腦 你一係搵個廣東話係母語既大陸人 一係搵個貪錢既香港人
你搵個成口鄉音既呀叔拍片邊撚個想睇 未睇內容聽到啲懶音都走啦
睇西多士個啲又係on9 咁鐘意睇返大陸啲片 搬上去住啦

其實全世界youtuber都係咁，唔只香港
可能因為個個youtuber都想爭view/subscribe搵多d錢，競爭大，搞到全世界youtuber都寧舍多是非，尤其係邊個唔妥邊個最常見

兩段講晒 Sunny係真香港人 拍片主題大部分都係圍繞香港 性格都係有嗰句講嗰句

西多士就典型強國人 玻璃心 自己支持嘅嘢人地唔可以反對 鐘意強國嘢

利申 無subscribe兩邊 唔係兩邊嘅fans

啊 補充多句 西多士真心on撚9 對號入座
我係你就匿埋避世算
如果當時人你睇到就最好

咁都有得屈鳩人藍屍你都幾好笑

不嬲我兩個都唔鐘意，一定要兩個裡邊支持一個？我想兩個都收皮都唔得？

個條陳怡on99
catgirl介紹個間野係打邊爐黎
d野碌唔熟 瀨人
唔見其他食客有事？

屌喇聲，佢叫m記做金拱門

懶音導航 笑鳩死人咩
咁撚大個缺點都引以為傲

一句 大陸仔就唔撚得！

真名上連登？

佢啲女有鬍鬚既

我都係咁話 兩件都係垃圾 一齊收皮就最好
不過我估唔到依道咁多人有關注開垃圾姐
無追開片
又知人講咩
又知人唔係條條廣告
又知人拍咁多片個主題係圍繞香港 性格係有個句講個句個D呀
根本好多fan屎上黎護主 但係又唔俾人踩自己主人
剩係識負皮話人轉移視線
依單野正宗狗咬狗骨 閪多屎係垃圾支那閪 但係另外個件都唔好得去邊 super

sunny 打手多到

sunny 以前係高登開過post宣傳
比人發現佢抄片佢就死撐原創
講到你唔支持佢就係反本土創作咁
最後比人屌到敗走

agger
上面成班on9 撐sunny 笑左

成30歲人 小家到專登拍條片公審個細佬fan屎
我真係以為佢女扮男裝架

抄片又唔肯認
剩係識單單打打
今次咪多得有個支那閪俾位佢入

google sunny高登連登 大把野睇
btw 如果佢直播你提起佢條舊菜佢一定慶過火屎
個陣直播有人俾錢先肯爆料 肉撚酸到

依條柒頭高登個陣已經係過街老鼠
係黎到連登多左班護主犬見到有位入想乘機帶風向

兩個我都想佢收皮呀

高登年代真係見一獲屌一獲
而家比班細蚊仔拎上神檯

西多士十足果啲on9對號入座強國人
有樣野仲衰過d強國人既就係口講唔介意唔介意但實際上介意到仆街
強國人=真小人 西多士=偽君子

想問句姐經常有兩個輪流出鏡，邊個先係佢條女?

小弟真係開眼界了
估唔到有咁多人睇啲垃圾講野
原來鳩噏幾句就可以過萬views 自己仲可以話自己嘅意見係主觀 咁即係有咩參考價值 都啱嘅 意見有時主觀啲先吸引到人睇 例如齋形容食物質感 係人都識
所以我想帶出嘅係 拍飲食嗰啲都係垃圾 我上網睇幾百個食評唔好
唔該你地兩位垃圾快啲收皮啦

邊位係 sunny
邊條囡 閪多屎

1001

兩個都垃圾
但閪多士真心柒到無眼睇
真正衝出嚟柒

其實邊咁易踩到佢收皮，啲垃圾最叻就係匿埋避世，隔一排又出返嚟拍片。之前嗰個Ricko 呃蝦條，轉過頭仲可以同其他Youtuber 繼續合作拍片。簡直係Youtube 界嘅曱由

sunny 條女幾正咁
邊個黎？